THOR: RAGNAROK 爛番茄45個影評 而家有98%

大家估下最後有幾多

Marvel戲不嬲鬆手
95以上冇難度

1. Ironman 94%
2. Spider-Man: Homecoming 92%
3. Marvel’s The Avengers 92%
4. Guardians of the Galaxy 91%
5. Captain America: Civil War 91%
6. Doctor Strange 89%
7. Captain America: The Winter Soldier 89%
8. Guardians of the Galaxy 82%
9. Ant-Man 82%

4 同 8

fucking overrated

講得出dr strange 好睇過摩登如來神掌嘅人都唔識睇戲

呢套垃圾除咗畫面CG靚之外就係垃圾
劇情照抄iron man

Thor 3個導演有料，9x%唔出奇。其他俾人吹得太勁

如果俾連登仔評marvel啲戲
應該全部唔過50%

除咗iron man 1之外全部overrated
留名睇世界大戰

總之marvel就唔岩 一定要nolan 3個鐘文藝片先叫睇戲

個導演冇拍過呢d大片 不過佢套疆屍好撚好笑

真心唔覺得spiderman好睇
睇過漫畫既一定會插我話似原著

咁又唔係既
marvel都有少少係佳作黎
銀河守護隊2

雷神1,2已經夠差
仲出到第三集

3集都唔同導演
前兩集真心覺得垃圾
但有d期待今集

James Gunn、Taika Waititi、羅素兄弟

羅素兄弟

希望雷神3有多d雷電

套戲好多港產片元素放入面

靈魂出竅叫女主用AED電爆敵人個幕
完全係借鑒停瘋套異靈靈異最尾雨中打鬥

冇話你啱唔啱 值唔值咁高分就心照啦

用黎送爆谷汽水係一流既

好過隔離廠輸打贏要先